[突發］ 廢老伊巴準備重番英超。

《ESPN》引述消息人士報道，曼聯預計最早會在今個星期內與瑞典前鋒伊巴謙莫域重簽新約，即將一如所料再度入「魔」。

現年35歲的伊巴謙莫域目前仍然在養傷當中，他是今年4月在歐霸盃對安德列治的比賽弄傷膝蓋，原本預計要休息至明年初，但這位前瑞典國腳現時的康復進度，卻比預期快。據報曼聯領隊摩連奴一直希望伊巴能夠重返奧脫福，這除了是因為他在加盟球隊首季於各項賽事取得28個入球外，亦因為這位射手在更衣室內擁有絕強的感染力，可以帶動隊友。不過，一般相信伊巴謙莫域今次二度入「魔」，其周薪將會比去年夏天由巴黎聖日耳門以自由身球員身分加盟時要低。

Source

條鋒線勁到..

張圖

知道曼聯今季拎硬英超就返黎R盃

伊巴 lkk

說好的condom呢

擺明集郵啦 第一日睇佢？

著10號？

用完即棄？

唔需要謝謝

真係避孕套來 最弊自己又肯

傷完 見你高人工+年紀大 都唔方打得起
就解約

見你比預期好得快 就想簽返來
但份人工比上一次簽約低
好明顯唔夠信任

傲氣 霸氣 成隻狗咁

以後邊個就講 條友霸氣 真係得個笑字

佢邊忽霸氣？由以前踢鈀都已經係見低先踩

咁你講撚哂喎
獌唔要佢就condom
要佢就係狗
公你贏字我輸

福囝而家越踢越勇 仲有盧卡古...
廢老踢下聯賽盃IS OK

其實你知唔知
重傷過唔到體測
點續約？

而Ibra一直係曼個Aon centre到做rehabilitation
完左約都繼續
到而家一好番6-7成就再簽
有咩問題

你要企道德高地既
你全世界揾個重傷即刻再續約既例子黎

應該出返果2個月人工比佢啦
慳埋d咁ge錢小家到

伊巴謙莫域是當今足壇最富爭議，最具天賦以及最神秘莫測的球員之一.伊巴謙莫域的自傳《我是伊巴》描述了自己對於摩連奴的崇拜及對於哥迪奧拿的敵意.摩連奴是一名超級明星,他曾是我在國際米蘭的主帥,他為人也非常好,他第一次見到我的妻子海倫時,曾輕聲在她耳邊說:海倫,你現在只有一項任務:照顧好伊巴,讓他休息好,保持心情愉快.球員們想說什麼都可以,我喜歡這樣的人.他是球隊的領袖,也很關心球隊.在國米時期,他總是考驗我,考察我狀態如何.他的要求和哥迪奧拿正好相反.如果摩連奴打開了房間的燈,那麼哥迪奧拿就會拉上房間的窗簾.我想哥迪奧拿是想要趕超摩連奴.摩連奴是一位我願意為之而死的人.

伊巴謙莫域和哥迪奧拿關係非常差,伊巴謙莫域在自傳中詳細講述了他和哥迪奧拿的仇恨.伊巴謙莫域認為哥迪奧拿為了美斯犧牲自己,當伊巴謙莫域想打哥迪奧拿時,但哥迪奧拿逃走了.伊巴謙莫域想和哥迪奧拿溝通,但哥迪奧拿不敢和伊巴謙莫域對視.哥迪奧拿冇吉士,伊巴謙莫域不知道說了幾多次.伊巴謙莫域和哥迪奧拿說了一句:你永遠比唔上摩連奴.摩連奴是另外一種人,伊巴謙莫域對摩連奴大大讚賞,願意為摩連奴去死.摩連奴軟硬兼施在伊巴謙莫域為國效力時發短信慰問,也會在伊巴謙莫域表現差時嘲諷，令他更上進.

樓上班人都on9
呢個世界搵到個好老細係無價

盲反可唔可以唔好咁低質

佢始終都夠高大有身位， 意識又好
就算體能差左
配合戰術有得輪換都好好

FIFA ching咁認真

咁份人工又比上次低

真係覺得你重要 叫舊部回巢 份約仲低過上次

佢做執波仔就得

自己係度打稻草人
繼續講

咩續又on9
唔續又on9
又極端化咩600k

個事實係 大傷>解約>好得快過預期>再簽(但人工低過上次)

你講果個續又on9 唔續又on9. 由一開始都無存在過
ok

我由一開始就講 見你大傷解約
之後見你好得比預期快 就簽返

咩續又

其實啲人係驚佢再度成魔後，其他隊奪冠凍過水

妖 好衰嫁你 咁就收撚左人皮

我妻都仲高汁過上面條傻屌
唔簽係condom 簽返都係condom 你贏晒yeah

點得出黎架
讀心呀？

事實係Mourinho一直同Ibra有keep.contact
Ibra 一直留係曼做rehab

姐係點呀
又話無存在過
姐係點你先覺得無問題呀

Cancer wo
你揾Cancer 同傷knee 比？？

就係屌緊你FF
打咩稻草人呀
屌柒緊你個柒頭on99呀

大家咁話
完

反曼就是低質 續又反 唔續又反 一定搵到理由

完約就屈係解約
笑撚死人

你搵個32歲同35歲比

今年摩佬第2季曼聯然能硬架希望各位反曼唔好咁串了

你搵個西班牙人同瑞典人比

一個35歲球員 4月中已經差唔多踢左50場波
仲要主力正選所有波都供晒比佢射
佢重傷曼聯負8成責任
一見重傷就斷約買個新既 唔係condom係咩

兩個situation 相同？

係講緊大傷後即刻續約wo
睇多次我寫咩啦
Ibra傷後一直係Aon centre做rehab
同Mou 一直keep contact
曼做法有咩問題？

再講
你要呢d本身長留頭隊 又重傷幾年
曼都係續約既都有啦

你用condom會留番再用

不過算
有番反曼post都幾開心

完約都斷約都唔撚識分你就返屋企揸住碌鳩劣下算啦 咪撚上連登

事實係
Ibra重傷 完約
曼俾哂Loyalty bonus
曼提供哂所有醫療費用,設施
之後好番6-7成重簽

反曼角度係
Ibra 重傷 完約
曼見佢好番再簽= condom
其他野唔理

算啦

一句講晒,無伊巴上年拎唔拎到歐霸?

依家係笑笑鳩你想dom個condom
但發現個condom仲有d位裝精先立返上手用炸

做乜自爆用condom心得

佢會洗翻 循環再用

佢小學雞唔識中文
唔好怪佢啦

伊巴自己話唔想白逗人工喎老細

依家你地曼聯咁用condom炸 關我柒事

反曼大矛盾

佢用開d condom鑲金架
貴撚過ibra d人工呀

反曼想揾位入又唔做下功課

人地j毛都未生齊
鬼用過condom咩

好似係伊巴唔想簽新約先嫁喎

曼聯之前有俾過約佢

角球戰術:
伊巴 盧卡古 普巴 費蘭尼 史摩寧 拜利 馬迪 連迪路夫
八條友衝入去頂

十卜FIFA CHING

你有咁既喜好唔好周圍同人講啦

然後白連特斬近柱斬唔起比人輕鬆解圍

踩還踩唔好吹奏我妻
佢堅弱智的....

反曼要盲講乜都得啦
有留意呢2,3個月隊內互動都估到8成簽返
反曼留句condom以為自己好撚醒抽到水
冇必要講咁多啦

利迷黎講佢算高質

反曼😓🤦🏻‍♂️

你邊撚個呀，食屎啦屌你老尾柒頭，你老尾臭閪，死毒撚扮識用condom ，你條細撚戴唔戴到condom都成問題啦，笑笑笑笑你鳩屎咩，明明鳩屎塞住個鳩窿仲係到大大聲講野，你乜撚野構造黎架，仆你臭街，快撚d拎支牙籤撩返d鳩屎出黎啦，好撚柒臭呀，屌！

成日講佢個locker無人敢清，重簽機會好大

劉明等人開帖 好想睇垃圾伊巴係英超失敗

高高高高你老尾柒頭呀，你個死鏝鈀鍠三姓家奴死賤種快撚d教你既同類用condom啦，condom 都未撚柒識用仲係到吠，屌！

反曼葡萄緊伊巴咁都肯返曼

34,5歲入28球隨左老舒無乜人做到 仲要肯做後備

隊隊d fan子都好想要既

屌 反獌鳩up唔洗你教

你痴撚線架賴屎狗
曲直唔撚識分？

曼聯係英超黎講都算最多legend係到退役，話曼聯冇人情味果d講出黎驚唔驚面紅

呂布落難都屈就投靠劉備
伊巴向佢致敬咋

我係要屌你呀而家，洗撚擇日呀？

讀心神探 又當隊隊都想要

我屌你老母臭化閪，老幾呀你仆街
咁撚多嗲幫你老母執骨啦

廢老都好過巴輸亞衣

robbie keane, reina呢d就真係condom喇

咁你地都咪撚讀曼心啦，咁都俾你讀到曼當人condom

上面個反曼係agger 路 院友
我叫左agger 路唔好再比佢出黎搞事啦

廢老個locker由傷左到完約到而家一路都keep係度無人郁過

我撚有講伊巴係condom咩懵撚

幫你個鳩窿撩屎啦，咁撚多野講
咁撚大個人仲要俾錢叫雞要人幫你奶鳩屎，你知唔知醜架？

不嬲同d隊友無乜兩句，成日比人恰

魔性澎湃

我屌你老母
屌埋你家姐細妹
再屌埋你隔離左右，同事上司貓貓狗狗。。。

人獸交！報驚

係完約
唔係解約

死利狗識閪分，condom 都未戴過

Reina係同人渣反面

如果簽返，希望老鼠唔會走數

大佬 傷左個排係佢自己提出唔續約唔要人工
做下功課先啦

依位清用condom用得咁有技巧 咁有心得

老鼠龜頭本身就十字，洗咩界呀

其實重簽伊巴唔一定係最聯見佢好返先再簽
之前伊巴自己講過唔想傷住簽約白𢭃人工
係伊巴自己既決定

然後出地波

真

我地反獌話係就係啦

摩二季+伊巴聯賽冠軍定律

但車仔時佢鬧同炒左個女隊醫
有堆球員反佢
專登踢得差迫走佢

收皮啦 反獌傻屌話係condom就係condom

猁狗冇一隻係正常
現實識既猁狗十之八九係社交有問題既毒撚

哎喲啲反曼

希望手足到時開個post追數

個時ibra笑9利

又好難怪利迷咁耿耿於懷既

上季有伊巴既曼聯排第幾？

fifa18 繼續用

條on9反曼又唔搵下資料先
Ibra重傷時 曼聯有話想同佢續 但ibra都講過話唔想白逗人工 等佢好返先再傾續約
而曼聯一直留ibra在球會度養傷 而家接近傷好 大家都接受再合作 有咩問題？
不過同反曼講又係哂氣

反曼觀點係咁 講多都哂氣

戴阿比響阿傷咗十年雲爺爺都係當佢係自己人

著7號啦

反曼又比班獌咬死左

渣ga🤦🏻‍♂️

今季正到爆, 係咁BIN班反曼傻仔屍

10都得

征服咗英超

佢幾時找過數呀

成班曼迷惡撚過狗 而家笑下係咪唔撚得牙

系

曼聯洗唔洗咁屈機呀，挽哂啦=.=

又想走住屌

米祖獌狗黎 走去邊呀

揸住春袋

其實摩佬應該都真性情個種人
e 巴 同馬達拉斯都咁鍾意佢

有個句講個句 直腸直肚

明明ibra turn down offer
話未recover唔簽

Condom?

快撚啲𠝹龜頭啦

唔撚識英文吖嘛

算啦 老鼠條撚已經短啦 𠝹埋就真係冇撚用啦

屌你老母

系牙屌利老母

Michu